我地偉大嘅國歌有幾多個版本？

我啊爸去環遊世界
我啊嫲係哥斯拉

趴下！

成份身家輸曬

咁算唔算叛國罪

生

叛中國，因為你係中國人

如果係國皇會有另一個版本

我的祖國

Rule Britannia